[無圖]今日甘熱仲著黑絲係咩心態

肯定焗到好撚臭

想買2手臭黑絲

小妹有大把要唔要

躝開啦

40D

咁樣話小妹😣😣😣

冇圖點得

佢有4隻腳梗係大把

咁早就醉左

Ching ho ball

好撚正 想奶腳